Frizzle(港豬) 唔該你入一入黎

我屌你老母
你呢條撚樣，真係正一分化撚黎
如果唔係一早block左你
都唔知到撚到都有你條仆街留言
雖然我阻止唔到你留言，但你亦都阻止唔到我屌柒你
因為你講d野好撚on9
搞唔成開花又話少d爭吵，又話社會祥和
本來以為你係中立撚，睇睇下其實你跟本就藍屍
仲要係到搞分化
所以見到佢呢個user，請各位手足完全封鎖

Btw今日遊行，雖然時間有少少倉猝
但不完美，可接受，有改善空間
我覺得出左黎行，已經好好
只不過俾班狗剝削我地免於恐懼的自由

光復香港，時代革命

各位手足睇下

block左好耐之前起過下底

條友民生小學
黃笏南中學 (應該08年畢業)
港大
搶人條女
有巴打補充佢係mbbs做緊QM醫生

Block 咗好耐 +1